唔敢想像幾年後大家都用普通話傾偈

教育局好似話有意取消中英文口試，你點睇

我操

口試不嬲可以揀北話應試

洗鬼幾年咩 已經時不時聽到啲中小學生用蝗語傾偈啦

Group project為咗就個大陸仔成group都煲冬瓜

取消英文科等大家唔可以再同國際connect
取消香港中文滅大家語言

到時個個牛b

而家好多小朋友已經係

係茶記已經聽到好多中學生用蝗語傾打機

真
最嬲係明明佢地啲廣東話好撚純正
我幾肯定佢地本身唔係新移民

pish

我建議大家去上水
Lunch time d學生出黎食飯 好似返左羅湖咁

個個變哂古天樂

下年可以籌備一個普通話急口令比賽
參賽者係腥港人

唔會啦
由細講到大
真係周街都聽到啲學生講蝗話

呢幾年已經周街有中學生用蝗語傾計

屌那星仲要操湖北口音
一聽就知佢地啲老豆老母住老閪咁遠
都要死r嚟香港

練定啲捲脷技巧

痴線 抽筋點算？